**TwittMerge** это сервис для чтения твитов с одного или более аккаунтов на одной странице (включая ретвиты). Создан с целью предотвращения огромного потребления памяти браузером в случае открытия одновременно двух или более вкладок Twitter.
Для извлечения данных используется веб-скрапинг (jsoup) а не Twitter API.

Live Url: https://tweetmerge.herokuapp.com/
